What if LiHKG goes down?

What is the plan B?